房祖名老豆同香港黑警拉好關係 係咪以後可以在香港吸毒？

毒王老豆仲獲得皇軍首領話睇電影學做警察

比隻手指公就赴湯蹈火啦